据《华尔街日报》报道，琼斯通过向竞选活动捐赠5万美元获得了一个重要的演讲机会，并帮助从一位著名的共和党捐赠者那里获得了数十万美元的额外资助。 1月6日的集会什么时候变成了到国会大厦的游行? 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 格林星期三晚间在推特上说，她在48小时内从1.3万名小额捐赠者那里筹集了33万多美元。 马乔里·泰勒·格林因极端主义言论被众议院逐出委员会|迈克·德博尼斯| 2021年2月5日|华盛顿邮报 
 具体细节还在调查中，但马策表示，他与保守派捐赠者丽贝卡·默瑟(Rebekah Mercer)有分歧。 Peloton能成为Netflix吗? Lucinda Shen | 2021年2月4日|财富 
 恩格勒曾是商业圆桌会议(Business Roundtable)的负责人，他打电话给有影响力的捐赠者和共和党资深政治家，这些人可以私下向议员们施压。 拯救2020年大选的影子竞选的秘史|莫莉·鲍尔| 2021年2月4日|时间 
 这篇文章由“爱的流行”(Pandemic of Love)的创始人Shelly Tygielski提供，这是一个草根组织，旨在将那些想要成为捐赠者或志愿者的人与那些需要基本帮助的人直接配对。 亲爱的苦苦挣扎的父母们，不仅仅是你们。 苏珊娜·施罗伯斯多夫| 2021年1月31日|时间 
 有时政客们出于邪恶的原因反对改革——例如，为了保护某个特殊利益集团或某个主要捐助者。 美国政府能“点球成金”吗? Peter Orszag, Jim Nussle | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 佛罗里达州的捐赠者会给卢比奥而不是布什吗? 杰布·布什的候选人资格将如何伤害克里斯·克里斯蒂并动摇2016年的共和党阵营|大卫·弗里兰德| 2014年12月16日|每日野兽 
 精子银行的受者可以查看捐献者的档案，了解头发颜色、眼睛颜色、种族、身高、智商等信息。 有精子，就会旅行:“自然授精者”帮助女性避开精子库|Elizabeth Picciuto | 2014年11月29日|每日兽 
 另一个大捐助者路易斯·培根(Louis Bacon)在世界各地拥有土地，包括苏格兰的一个松鸡狩猎场。 饥饿游戏来到纽约州公立学校|西风教育| 2014年11月26日|每日野兽 
 其他小组成员都支持“隐形女人”的事业——第二位通常匿名的卵子捐献者。 想要蓝眼睛的宝宝吗? :人类生殖的奇怪新世界|埃莉诺·克利夫特| 2014年11月24日|每日野兽 
 因此，虽然捐助者的意图可能随后改变，但不会产生赔偿的义务。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 虽然宪章来自国王或政府，但它被认为是捐赠者的意愿。 丹尼尔·韦伯斯特演讲选集|丹尼尔·韦伯斯特 
 上面是一个砂岩带，上面刻着市政府投票决定的捐赠者的名字。 《海湾州月刊》，第2卷第6期，1885年3月|各种 
 与它相连的是一座漂亮的小教堂，这是已故执事大卫·布特勒的礼物，以捐赠者的名字命名。 《海湾州月刊》，第2卷第6期，1885年3月|各种 
 在这种情况下，捐赠者像奇迹般地从闪电中逃了出来。 伟大的艺术家，第一卷。 |珍妮埃利斯Keysor